點解撩耳仔可以咁舒服

手指同耳窿扑野咁

以為你會捉我錯字